移民日本討論

紅經營簽開珍奶，或者開自己想做既野
pt讀日文
定係洗小錢d讀2年語言學校，2年大學既課程
再最後1年搵野做?

經營我諗大約5年要洗120萬以上
讀書5年就大約60萬

佢果一個係經營簽証﹐同移民應該係兩樣野呀？

我見佢要續簽﹐如果人到中年經營不善咪好大鑊.....

5年後可以申請國籍
放棄原本國籍就得

我覺得開珍奶呢家基本上2年回到本，個本應該120萬ok
讀書5年60萬應該唔夠，除非狂做pt

利申：日本讀書

個本120萬係一定夠但玩2年就完都應該
到時點轉形續簽
或者回完本捱過2年又點諗野做去唔蝕哂錢要返香港之外
又可以捱過5年

讀書做pt
真係洗小好多
但問題4年讀完最後一年轉工作簽
又點計
重新計?

我真係諗唔掂
仲要帶埋老婆去

入藉？定永住咋？

入藉，永住10年。夠專業人材分就1到3年。

咁上面講5年係乜

五年係帰化

五年咁短就得

不嬲都係

應該重新計
高度人材好似要綁公司

有老婆諗其他地方好過啦

所以讀書唔掂
無高度人材啦
日本得it
香港個個郁唔係外國要既人材

日本算易架
英國仲難
美國都難

日本開珍珠奶茶可能比黑道攪
呢期班日本社團覺得珍珠奶茶好好賺

開咩好搵都會比人搞

之前睇過個節目 有個外國人開咖哩店移民
但唔可以轉其他 一世都要開咖哩店

業務性質唔可以改?

之前睇有 YouTube 講過 讀書加屋租洗費（慳住洗）
一年應該要20萬

有冇高度人材

所以1球係夠
做埋part time
但讀唔到5年

無

有冇人試過係香港搵日本工？

推

巴打你依家諗住點?
實行緊你既計劃未?

同你有差唔多一樣既想法,
暫時定左年尾去日本讀語言學校
去到再諗